Необходимо реализовать CLI приложение-парсер сайта по заданному url со следующим функционалом:
1. Команда parse - запускает парсер, принимает обязательный параметр url (как с протоколом, так и без).
1.1. При переходе по переданному url, приложение должно найти все картинки, расположенные на странице,
и сохранить их полные пути и страницу источник.
1.2. На анализируемой странице должны быть найдены все ссылки, ведущие на другие страницы данного домена,
для каждой из этих страниц должен быть выполнен пункт 1.1. и 1.2.
1.3. В конце выполнения команда должна выдать ссылку на CSV файл с результатами анализа.
2. Команда report - выводит в консоль результаты анализа для домена, принимает обязательный параметр domain (как с протоколом, так и без).
3. Команда help - выводит список команд с пояснениями.